comissoes = ['Serviços Internacionais', 'Fundação Rotária', 'Imagem Pública', 'RDAs', 'Conselho Diretor', 'Projetos e Treinamentos', 'Eventos', 'Juridico', 'Finanças']

equipe = {"Servi\u00e7os Internacionais": [{"nome": "Artur de Almeida Jeronimo", "cargo": "Assessor ", "foto": "Artur de Almeida Jeronimo - ASSESSOR DISTRITAL DE SERVI\u00c7OS INTERNACIONAIS.png", "thumb": "Artur-de-Almeida-Jeronimo---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-SERVI\u00c7OS-INTERNACIONAIS.png"}, {"nome": "Eduardo Vencovsky", "cargo": "Assessor ", "foto": "Eduardo Vencovsky - ASSESSOR DISTRITAL DE SERVI\u00c7OS INTERNACIONAIS.png", "thumb": "Eduardo-Vencovsky---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-SERVI\u00c7OS-INTERNACIONAIS.png"}, {"nome": "Mariane Nunes Abacherly", "cargo": "Assessora ", "foto": "Mariane Nunes Abacherly - ASSESSORA DISTRITAL DE SERVI\u00c7OS INTERNACIONAIS.png", "thumb": "Mariane-Nunes-Abacherly---ASSESSORA-DISTRITAL-DE-SERVI\u00c7OS-INTERNACIONAIS.png"}, {"nome": "Nickolas Mensatto Moura", "cargo": "Diretor ", "foto": "Nickolas Mensatto Moura - DIRETOR DISTRITAL DE SERVI\u00c7OS INTERNACIONAIS.png", "thumb": "Nickolas-Mensatto-Moura---DIRETOR-DISTRITAL-DE-SERVI\u00c7OS-INTERNACIONAIS.png"}], "Funda\u00e7\u00e3o Rot\u00e1ria": [{"nome": "Daniel Verissimo Pereira dos Santos", "cargo": "Assessor ", "foto": "Daniel Verissimo Pereira dos Santos - ASSESSOR DISTRITAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O ROT\u00c1RIA.png", "thumb": "Daniel-Verissimo-Pereira-dos-Santos---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-FUNDA\u00c7\u00c3O-ROT\u00c1RIA.png"}, {"nome": "Henrique Bellia Sola Aro", "cargo": "Assessor ", "foto": "Henrique Bellia Sola Aro - ASSESSOR DISTRITAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O ROT\u00c1RIA.png", "thumb": "Henrique-Bellia-Sola-Aro---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-FUNDA\u00c7\u00c3O-ROT\u00c1RIA.png"}, {"nome": "Jackson Coelho de Souza", "cargo": "Diretor ", "foto": "Jackson Coelho de Souza - DIRETOR DISTRITAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O ROT\u00c1RIA.png", "thumb": "Jackson-Coelho-de-Souza---DIRETOR-DISTRITAL-DE-FUNDA\u00c7\u00c3O-ROT\u00c1RIA.png"}, {"nome": "J\u00e9ssica Tavares Machado", "cargo": "Assessora ", "foto": "J\u00e9ssica Tavares Machado - ASSESSORA DISTRITAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O ROT\u00c1RIA.png", "thumb": "J\u00e9ssica-Tavares-Machado---ASSESSORA-DISTRITAL-DE-FUNDA\u00c7\u00c3O-ROT\u00c1RIA.png"}, {"nome": "Patrick Augusto Fernandes", "cargo": "Assessor ", "foto": "Patrick Augusto Fernandes - ASSESSOR DISTRITAL DE FUNDA\u00c7\u00c3O ROT\u00c1RIA.png", "thumb": "Patrick-Augusto-Fernandes---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-FUNDA\u00c7\u00c3O-ROT\u00c1RIA.png"}], "Imagem P\u00fablica": [{"nome": "Danillo de Santana de Ara\u00fajo Silva", "cargo": "Assessor ", "foto": "Danillo de Santana de Ara\u00fajo Silva - ASSESSOR DISTRITAL DE IMAGEM P\u00daBLICA.png", "thumb": "Danillo-de-Santana-de-Ara\u00fajo-Silva---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-IMAGEM-P\u00daBLICA.png"}, {"nome": "Ingrid Pereira do Nascimento", "cargo": "Diretora ", "foto": "Ingrid Pereira do Nascimento - DIRETORA DISTRITAL DE IMAGEM P\u00daBLICA.png", "thumb": "Ingrid-Pereira-do-Nascimento---DIRETORA-DISTRITAL-DE-IMAGEM-P\u00daBLICA.png"}, {"nome": "Jaqueline Pedroso da Rocha", "cargo": "Assessora ", "foto": "Jaqueline Pedroso da Rocha -ASSESSORA DISTRITAL DE IMAGEM P\u00daBLICA.png", "thumb": "Jaqueline-Pedroso-da-Rocha--ASSESSORA-DISTRITAL-DE-IMAGEM-P\u00daBLICA.png"}, {"nome": "Lucas de Andrade Silva", "cargo": "Assessor ", "foto": "Lucas de Andrade Silva - ASSESSOR DISTRITAL DE IMAGEM P\u00daBLICA.png", "thumb": "Lucas-de-Andrade-Silva---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-IMAGEM-P\u00daBLICA.png"}, {"nome": "Lucas Paulo Nunes", "cargo": "Assessor ", "foto": "Lucas Paulo Nunes - ASSESSOR DISTRITAL DE IMAGEM P\u00daBLICA.png", "thumb": "Lucas-Paulo-Nunes---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-IMAGEM-P\u00daBLICA.png"}], "RDAs": [{"nome": "Elvis Lisboa Silva ", "cargo": "RDA \u00c1rea 2", "foto": "Elvis Lisboa Silva - REPRESENTANTE DISTRITAL ASSISTENTE - \u00c1REA 2.png", "thumb": "Elvis-Lisboa-Silva---REPRESENTANTE-DISTRITAL-ASSISTENTE---\u00c1REA-2.png"}, {"nome": "Gabriel Leite Lopes", "cargo": "RDA \u00c1rea 4", "foto": "Gabriel Leite Lopes - REPRESENTANTE DISTRITAL ASSISTENTE - \u00c1REA 4.png", "thumb": "Gabriel-Leite-Lopes---REPRESENTANTE-DISTRITAL-ASSISTENTE---\u00c1REA-4.png"}, {"nome": "Guilherme Rog\u00e9rio Silva", "cargo": "RDA \u00c1rea 5", "foto": "Guilherme Rog\u00e9rio Silva -REPRESENTANTE DISTRITAL ASSISTENTE - \u00c1REA 5.png", "thumb": "Guilherme-Rog\u00e9rio-Silva--REPRESENTANTE-DISTRITAL-ASSISTENTE---\u00c1REA-5.png"}, {"nome": "Matheus Cremasco Bertipaglia", "cargo": "RDA \u00c1rea 3", "foto": "Matheus Cremasco Bertipaglia - REPRESENTANTE DISTRITAL ASSISTENTE - \u00c1REA 3.png", "thumb": "Matheus-Cremasco-Bertipaglia---REPRESENTANTE-DISTRITAL-ASSISTENTE---\u00c1REA-3.png"}, {"nome": "Paulo Vitor Martins de Morais", "cargo": "RDA \u00c1rea 1", "foto": "Paulo Vitor Martins de Morais - REPRESENTANTE DISTRITAL ASSISTENTE - \u00c1REA 1.png", "thumb": "Paulo-Vitor-Martins-de-Morais---REPRESENTANTE-DISTRITAL-ASSISTENTE---\u00c1REA-1.png"}], "Conselho Diretor": [{"nome": "Everton Lima Costa", "cargo": "Diretor de Protocolo Distrital", "foto": "Everton Lima Costa - Diretor de Protocolo Distrital.png", "thumb": "Everton-Lima-Costa---Diretor-de-Protocolo-Distrital.png"}, {"nome": "Luis Fernando Zanuncio", "cargo": "Vice Representante Distrital", "foto": "Luis Fernando Zanuncio - Vice Representante Distrital.png", "thumb": "Luis-Fernando-Zanuncio---Vice-Representante-Distrital.png"}, {"nome": "Murilo Abreu da Silva", "cargo": "Chairman de Rotaract", "foto": "Murilo Abreu da Silva - CHAIRMAN DE ROTARACT.png", "thumb": "Murilo Abreu da Silva - CHAIRMAN DE ROTARACT.png"}, {"nome": "Rafael do Carmo Diniz", "cargo": "Secret\u00e1rio Distrital", "foto": "Rafael do Carmo Diniz - Secret\u00e1rio Distrital.png", "thumb": "Rafael-do-Carmo-Diniz---Secret\u00e1rio-Distrital.png"}, {"nome": "Tain\u00e1 Louise Pacheco", "cargo": "Tesoureira Distrital", "foto": "Tain\u00e1 Louise Pacheco - Tesoureira Distrital.png", "thumb": "Tain\u00e1-Louise-Pacheco---Tesoureira-Distrital.png"}, {"nome": "Victor Enrik Padoveze", "cargo": "Representante Distrital", "foto": "Victor Enrik Padoveze - Representante Distrital.png", "thumb": "Victor-Enrik-Padoveze---Representante-Distrital.png"}], "Projetos e Treinamentos": [{"nome": "Fernando Gaspar da Silva", "cargo": "Assessor ", "foto": "Fernando Gaspar da Silva - ASSESSOR DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Fernando-Gaspar-da-Silva---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}, {"nome": "Giovanna Pecorari Coelho", "cargo": "Assessora ", "foto": "Giovanna Pecorari Coelho - ASSESSORA DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Giovanna-Pecorari-Coelho---ASSESSORA-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}, {"nome": "Mariana Arrizatto Lucena", "cargo": "Diretora ", "foto": "Mariana Arrizatto Lucena - DIRETORA DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Mariana-Arrizatto-Lucena---DIRETORA-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}, {"nome": "Paola Seraphim Nunes", "cargo": "Assessora ", "foto": "Paola Seraphim Nunes - ASSESSORA DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Paola-Seraphim-Nunes---ASSESSORA-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}, {"nome": "Renan Pazzette Libardi", "cargo": "Assessor ", "foto": "Renan Pazzette Libardi - ASSESSOR DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Renan-Pazzette-Libardi---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}, {"nome": "Vanderson Aniceto da Silva", "cargo": "Assessor ", "foto": "Vanderson Aniceto da Silva - ASSESSOR DISTRITAL DE PROJETOS E TREINAMENTOS.png", "thumb": "Vanderson-Aniceto-da-Silva---ASSESSOR-DISTRITAL-DE-PROJETOS-E-TREINAMENTOS.png"}], "Eventos": [{"nome": "Gabrielli Bueno Dias Barbosa", "cargo": "Diretora Distrital de Eventos", "foto": "Gabrielli Bueno Dias Barbosa - Diretora Distrital de Eventos.png", "thumb": "Gabrielli-Bueno-Dias-Barbosa---Diretora-Distrital-de-Eventos.png"}], "Juridico": [{"nome": "Guilherme Lopes Sanches", "cargo": "Diretor ", "foto": "Guilherme Lopes Sanches - Diretor Jur\u00eddico Distrital.png", "thumb": "Guilherme-Lopes-Sanches---Diretor-Jur\u00eddico-Distrital.png"}], "Finan\u00e7as": [{"nome": "Roberto Forti de Souza", "cargo": "Diretor Distrital de Finan\u00e7as", "foto": "Roberto Forti de Souza - Diretor Distrital de Finan\u00e7as.png", "thumb": "Roberto-Forti-de-Souza---Diretor-Distrital-de-Finan\u00e7as.png"}]}